329444
7971
Mỗi lần mình buồn thì mình lấy cuốn sách này ra đọc, mình như được ai ủi rất nhiều. những mẫu chuyện như mình sống dậy , tan biến mọi suy nghĩ tiêu cực của mình sau khi thất bại trong việc gì đó
Mỗi trang đều in rất đẹp từ màu sắc ,hình vẽ, họa tiết đến Font chữ 
Mỗi mẫu chuyện luôn kèm theo phần suy ngẫm ở cuối truyện. Mình thực sự thấy có phần nào sự kiên cường sau khi đọc xong cuốn này . Cuốn sách này đã phần nào thêm nghị lực tiếp sức cho mình. Nó rất đáng mua
5
333691
2015-10-31 20:42:24
--------------------------
